個女受害者極可能被popo全力恐嚇緊 急需支援

***推完就繼續傾翻開花/聽朝黎明，唔好discuss case details***

個女仔被threatened,醫生被threatened, 我地就繼續冷處理，以為可以through被中共滲透嘅香港司法達到公義，真係傻左。
一黎極可能拉/搵唔到suspect，二黎個女仔宜家好危險(肯定popo已經全力起緊佢底 再好似陳媽媽咁 迫佢黎個李波式自白，甚至逼到佢輕生) 但我地就keep住冷處理，wtf?

(宜家唔係消費個女仔啊，今日對面已經吹風屈個女仔話係有精神病記錄證供唔對乜乜柒柒，不斷攻擊抹黑，個女仔會受得住？再無公道說話出黎幫個女仔佢真係會頂唔順輕生)

最重要係宜家面對嘅唔係普通罪犯，而係執法人員同背後嘅極惡政權

其實推到更多人知/國際知就有保護效果.陳秋實,前達賴喇嘛,王丹, etc.如果無人pay attention就一早被滅口左

***推完就繼續傾翻開花/聽朝黎明，唔好discuss case details***

幫推

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

和理非聽朝必須出黎！一齊攪掂個交通！

處境題：有人爆你門入屋搶劫，你老婆變左浮屍，個女比人輪姦，個仔比人推落樓。你，會點做？

全香港人必須認住呢班人

連尚德停車場泊1樓啲車主都不停收到popo恐嚇 我想像唔到popo宜家點樣攻擊同騷擾個女仔 我地仲keep quiet唔幫唔推？

我地冷處理，但對家全天候不斷攻擊抹黑啊 個女仔被人不停抹黑，而完全無咩聲音係幫自己，會受得住？

仲信司法程序既 唔該睇下831水落石出未？
搜證一日係Popo 一日都唔會幫你

agree

推

肯定popo已經全力起緊佢底 再好似陳媽媽咁 迫佢黎個李波式自白，甚至逼到佢輕生。 但我地就keep住冷處理，妄想可以through一個被中共滲透嘅司法達到公義，wtf?

Push

女仔被threatened,醫生被threatened, 我地就冷處理，真係傻左

諷刺嘅係推到更多人知/國際知就有保護效果.陳秋實,前達賴喇嘛,王丹, etc.如果無人pay attention就一早被滅口左

P 牌推

諷刺嘅係推到更多人知/國際知反而有保護效果.陳秋實,前達賴喇嘛,王丹, etc.如果無人pay attention就一早被滅口左

叫佢入美領

今晚我要見到一萬人follow CCTVB狙擊新channel（舊已比收皮）

其實真係要

225 位入境事務隊隊員聯署聲明：整肅警隊 刻不容緩

係

淨係依到都唔少咁嘅仆街
香討、Facebook 唔敢想像

希望議員安排安全屋

push

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

甴近平
黑警死全家，俾雞鴨鵝豬狗羊姦，做人彘

有無方法可以快速聯絡議員？？？

去美國註港領事館

或者去德國註港領事館

盡量推到多啲人知, 但盡量簡潔, 唔提及詳情, 更唔好加鹽加醋

夾佢去美領館最安全。

點樣arrange?through議員律師會快d?

推呀

基本常識

一定係愈出名 愈安全

都

搵黃之峰帶佢入去

揾Gphone？

係 反而咁樣先保護到

有人因姦成孕仲不斷被攻擊傷害，對面已經吹風屈個女仔話係有精神病記錄證供唔對乜乜柒柒，不斷攻擊抹黑，個女仔會受得住？

再無公道說話出黎幫個女仔佢真係會頂唔順輕生

但我地就keep住冷處理，真係CLS

宜家面對嘅唔係普通罪犯，而係執法人員同背後嘅極惡政權

一係Facebook
一係踩落議員辦事處（泛民嗰啲）
最好毛EE

開花

屌我次次inbox佢地都冇應

點搵到佢地 我次次inbox佢/眾志 都無人覆過

Gphone
陳淑莊
毛ee
依啲囉

緊係公開尋求保護 唔公開咪被滅聲

我次次inbox gphone 都無人覆過

成班撚毛針唔拮到肉唔知痛

快啲搭路...
快

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

推啊

pish

我個人認為先等所有法律程序過咗先，因為咁樣會俾港共律政司有藉口話影響施法程序，到時查都唔洗查，反而害咗個女仔！

唔知可以做啲咩..
推..

要推

我諗聽日下午先contact到 但怕佢地話“案件進入司法程序，唔方便處理”

其實我哋可以點保護佢安全？

1.個女仔未必頂到嗰時 宜家popo同對家全天候抹黑恐嚇威逼 我怕個女仔被咁樣逼到輕生

2.查到當然最好
但就算best scenario 法庭頒令要所有前線警察交出dna, 但果4個人渣可能已經潛逃左，警方內部無左record, 結果人又搵唔到，對唔到dna，受害者又承受二三四次傷害比人話係屈落警察到。件事prove唔到、淺黃又會覺得大部分輪姦係fake news。
想要依賴審訊程序好大可能係呢個結果。

今日對面已經吹風屈個女仔話係有精神病記錄證供唔對乜乜柒柒，再無公道說話出黎幫個女仔佢真係會頂唔順輕生

宜家唔係食人血饅頭，而係我覺得唔可以將公義賭注落三權合作嘅司法程序度。就算我地唔講，你見對家都不停抹黑緊個受害者

其實最好做法係，宜家趁件事啱爆出黎，係醫護集體出黎指證揭發更多案件，同手足升級最佳時機
嗰4個人渣分分鐘潛逃左

推。

法治有險可守

p

人彘
諗起成班賤畜同全家都做

tuu

Push.

We need the world's attention here.

要arrange佢去美領館！！！！！！！！

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

推 有冇人搵到佢再叫議員睇下點保護佢點幫佢

推推推推推

pushhhhh

所有受害者一定要開記者會表明身份
咁樣先至最安全
就好似銅鑼灣書綁架案一樣
得最高調嘅林榮基仲安全！

“事件進入司法程序，唔可以講太多，否則會造成不公平審訊”
尋日我睇到依句真係笑出聲，乜原來仲有公平審訊嫁？
好心全部知情人士即刻開記招啦，唔單止係保護返個女仔，仲保護埋你地啊
一陣你地又全部變晒浮屍就真係死無對證

Tui

幫推呀

保護港女呀

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
全香港人必須認住呢班人

Pish

幫佢出名 但是有私隱問題 同埋 二次傷害
醫護保護當事人 完

有一大班on9不停叫人唔好提唔好講，會影響官司

直接搞個支援受害人集會
唔洗佢現身 即場live

佢哋應該已經起左
有曬時間地點同投訴要起根本唔難

要arrange佢去美領！！！！！！！！

唔可以被消失

搵Gphone應該最快，再加毛ee或者陳淑莊

根本唔應該唔講
仲信現有司法制度根本on9

你話醫護手足是天真定是傻？
我真唔理解班人左癌上腦嘅構造
對家人都殺左唔少啦,
屈曬所有知情者自殺都得啊

咪撚再用冷處理 香港以前唔會咁講

被恐嚇既全部去美領
個女仔更加要去美領
而市民只有一樣野可以做 升級！
香港人 報仇 唔係口號 係要做出來

唔可以被消失！！！！！！！！！！

甴近平

sor,咁要點講？

NONONO 有一班為醫護護航嘅手足
醫護手足做嘅決定就一定啱？
等時機到步先講出嚟？
自己睇下SUCKER4.0 Channel admin嘅睇法啦

認同 犯都未捉到 甚至唔會捉到
仲講審判

有冇link

相信醫護嘅決定

司法已死，暴政當道

唔可以keep quite,否則好易被消失！！！！！！！！！！

再補充個人立場一句
面對公眾事態
唔係一句保護受害人資料就埋沒左佢

醫院可以一句聲明 證實有此事
唔公開係邊單事件
以保障受害女手足身份

事關 狗隊有權力去強姦人又俾醫院掩住事態 係一個好嚴重既問題
仲要加上狗隊有權濫暴
更證實點解每次拉人只瞄準d女手足

之前見到仲有單
話有人俾左生體dna個女madam
之後轉頭丟左去垃圾筒

低調 低調就係暗地里處理晒你地d證據咯

狗隊人數係咁多就咁多
逐隻狗捉去驗狗精
真係狗既 有可能走得甩咩?
做與唔做問題

唔係叫你去圍醫院
但你唔關注 唔俾人知
最後件事永遠係黑暗之中

好似俾人推落樓單野
你唔公開俾大家知
全部低調處理
大家都只係以為佢係意外
邊度黎咁多cam 咁多片放番晒出黎

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

其實真係唔知可以點……我哋又無權幫佢決定，我哋負擔唔起個結果

仲信法律途徑真係戇鳩
根本受害者而家喺民間記招出嚟 安全過收收埋埋一百倍

好同意

Push for JUSTICE.

阿妹加油頂住 唔駛驚啲垃圾藍屍

popo已經全力迫佢黎個李波式自白，甚至想逼到佢輕生

二次傷害撚同影響審訊撚真係一撚流
難得件事煲得咁大係要冷靜啲等相關人士適當時機處理唔傾唔講個女仔就靜靜地被清算

唔知位admin講嘅野真定假, 假如真是有另一單因姦成孕被左膠式處理咗, 班醫護真是蠢過隻豬

Btw Dr. Ray是我偶像

Get out of HK and seek asylum elsewhere.
Gov is extremely dangerous.

Gphone肯幫手既話, 建議佢將資料pass俾Cruz, Rubio等人, 睇下可唔可以去美國申請庇護

一定

我地一齊inbox, gphone,毛ee等！！！

唔好俾藉口黑警介入有險可守
個女仔俾人摷返出黎就佢死佢事

我吹雞圍QE㗎
唔撚圍佢都唔撚講
事實上有好多單沒得FactCheck嘅
班醫護手足要等到有埋BB先爆就食得屎

甴近平

警甴

唔岀奇，點會只有一單，全部冇人冇物，心態弱嘅女仔都會姦，姦完之後被威脅
死左嘅就係有反抗果啲

感謝手足

圍QE嚇撚到佢地死

查你老母咩

推
點保護佢

相信法治 有險可守 要忍耐 咩都唔好做

好認同

我宣佈上面全部是分化撚

負擔唔起聽日阻人返工都負擔唔起人地一日收入喎係咪要嗌停

睇post睇到變悔氣撚
當幫推啦

連登真係癡線俾啲左膠滲透晒

睇返上面啦！我支持去美領或德領呀！我都唔信香港"法治"，我只係唔敢亂決定咋！

推

主力推行動post

降溫啦

（轉貼）
再補充個人立場一句
面對公眾事態
唔係一句保護受害人資料就埋沒左佢

醫院可以一句聲明 證實有此事
唔公開係邊單事件
以保障受害女手足身份

事關 狗隊有權力去強姦人又俾醫院掩住事態 係一個好嚴重既問題
仲要加上狗隊有權濫暴
更證實點解每次拉人只瞄準d女手足

之前見到仲有單
話有人俾左生體dna個女madam
之後轉頭丟左去垃圾筒

低調 低調就係暗地里處理晒你地d證據咯

狗隊人數係咁多就咁多
逐隻狗捉去驗狗精
真係狗既 有可能走得甩咩?
做與唔做問題

唔係叫你去圍醫院
但你唔關注 唔俾人知
最後件事永遠係黑暗之中

好似俾人推落樓單野
你唔公開俾大家知
全部低調處理
大家都只係以為佢係意外
邊度黎咁多cam 咁多片放番晒出黎

佢哋個個仲以為有險可守
究竟佢哋幾時先認清我哋其實住喺利比亞呢啲第三世界
只係大家被呢個城市嘅片面繁榮蒙蔽咗
受害者再唔高調求援我驚之後無機會

唔係點叫和理非主場

明明醫護界暗啞底準備好先黎指控黑警，一次收佢皮。宜家就比示威者焗著放料慢慢先煲，預告曬叫黑警毀滅證據恐嚇證人…

所以發夢一定唔睇連登

事實上我睇到有Post嘅cm有疑似POPO已爆左樣

推
好撚慘個女仔

我支持三罷，但喱個決定關呼佢一生，太沉重，所以大家可以繼續傾，我冇反對甚麼，點解要曲解我？

你以為單野邊度放風出黎架

醫管局下個月換人
羅范胞兄

陳彥霖
冇精神病記錄
都話佢思覺失調
全裸跳海冇可疑

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

呢條傻鳩猛屌逼醫護唔啱
搵埋律師投訴埋啦
班狗盡快即時消滅證據嘅
醫護已經自動爆埋邊個是受害人比PoPo聽，點撚樣一炮過啊

推####

啱

我inbox左gphone, 毛ee, 陳淑莊。但唔知佢地睇唔睇到,大家可唔可以幫手一齊inbox佢地，呢件事係十萬火急，救人要緊

推推

其實根本要搵政治庇護，唔係淨係佢一個要，所有證人可以指証啲狗既要

所以再拖就一定收皮了。。。。。。要快d爆出黎

應該會告佢誹謗

醫管局下個月換羅范胞兄做主席！！！！！！！！更加會力壓呢類事件，分分鐘自動波send晒所有遇害手足資料比警察！！！！！！

推！

你直程話去圍QE添啦你想點支持受害人呀？叫佢開名企出黎指控黑警囉，同你一齊圍QE 比壓力HA囉。
你幻想之後HA會擺曬證據出黎證明黑警強姦，就可以激發更多人嘅憤怒，出黎反政府？

佢真係好危險
班畜牲無性

醫生幫佢搵幾個信任既朋友陪住佢

推 twitter要tag埋其他議員

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

裝修荃灣狗屋

美領入邊有醫生
扮推

事源件事11.2 Dr. Ray爆料沒人信
我原POST講點解醫護要收埋件事
你唔問下點解QE醫護唔比人知,
我又去點支持受害人？

推推推

要向國際組織求助，協助調查。
黑警查只會破壞證據

我從來沒叫醫護開女手足名, 同埋你後面純FF
我是嬲點解醫護唔比普羅大眾知

其實最安全真係佢要企出黎比人知道咩名

二次傷害在所難免，但無法，如果唔咁做隨時無命

現在班黑警賤到否認受害人比人捉過去警局
就算俄羅斯, 黑警斷正一樣會交人

已經係衰到同中東同級

pushh

我哋應該點幫佢好？

邊個豬隊友識分未？
當今亂世相信法治, 走去投訴自投羅網

你睇番時序
係吹風圍QE班dr 先願意講事實

一直追問左好多日班人都唔講
根本QE班人一早已知
而係立心隱瞞

我懇求當事人秘密地、主動搵政界人士起碼有人保住你，我知好痛苦

係。。。反而暴露自己身份

只有美國大使館幫要佢

其實強姦案一直無人信係因為香港dr
因為國際上相類似事件一定有知情人唔要命都爆到上國際

點估到香港dr溫室到幫手隱瞞
所以國際社會早前根本覺得示威者講大左

推 真係好危險

===============================

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

你是醫護分化撚

推要幫手

立法會議員一定有門路
唔好去扣門而係事前同當地政府deal好,仲要全程搵女性人員護送

但班議員一直驚攪大會discredit政府同法院

不如問下ray wong願唔願意幫手

我覺得只有Dr. Ray是真手足, 其他醫護一鳩樣道德撚

呢個POST沉緊啦

一定要聲援個女仔！
要俾佢知道！
你唔孤單！
你唔係得自己一個！
有無六十億人我唔知！
但至少一定有三百萬！

可恥!培敦中學運動會打壓學生言論自由

恆巴, 一陣開個醫護鞭屍POST啦

咪就是, 屌佢老母, 有份一齊壓件事

基本logic,有咩理由叫你查幾個月無答案

一話圍屌qe就話緊急fact check完有case
如果唔係襄王有夢,根據dr ray簡短的fb發言國際上無人信

所以ha secret嬲撚到核爆

有冇人可以代佢開記者招待會

手足一出院即刻去大使館有冇用

我想問可以點支援？
你知個女仔係邊個咩？

tui

係襄王有夢兄用計迫 doctor認左呢單野變國際關注
否則又係成功壓case

班人只會沉默幫人治療性病,落仔,輔導
班偽進見無人爆只會更狼

議員係可以連絡doctor
請轉告受害人父母或監護人xxxx

當然人有權接唔接受你的好意
但明顯無做

係

幫手inbox gphone,毛e等

可能公開自己係邊個仲安全

我估佢都俾人威脅緊

推, 要將件事個Noise 搞大, 推到多人知

真心建議眾籌，令佢地篤灰
狗係貪錢，大J100萬都係有效果
如果真有其事，篤灰者搵到證據(DNA)
證實係經手人就攞錢
真係咁不幸，出事女手足係鳩嗡既
都可以捐去比621幫義士

有人貼左單野上reddit upvote推撚爆佢

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

然後宜家仲想我地安靜。但其實安靜反而係推個女仔到更加危險嘅地步

大家睇下8964
群眾哭求外國人離開中國後講出真相
如果堆資料比鬼軍搜到全家死硬

香港果班沉默幫受害人落仔,仲覺得捍衛緊專業

你係洋人早前見到都唔信

有資訊自由下竟然所有人幫行凶者隱瞞

可能的總班畜牲會意外車人

1.推到議員出面安排保護
2.推到國際關注呢件case, 咁希望對家唔敢對個女仔輕舉妄動

exactly

SCMP

若果有感覺生命安全受威嚇,只有領事館一途.

人人有立場有想法
但襄王有夢兄的計謀係令到國際相信/關注女市民遭有組織輪姦的大功臣

唔好理吹風向的人
呢個人一定要攬

邊條仆街用SCMP做source 我真係屌佢老母

出咗事,仲以為有法治,繼續同班PK糾纏, 呢D情況就只有領事館政治庇護一途,其他地區D傻佬都識得咁樣保護自己,港人卻唔識.

大家幫手用唔同社交平台推

DNA, 入院醫療報告記錄, 被捕記錄等. 齊料即往領事館走.

受害人交到的資料已經交左
呢個時間迫黑警交人係全香港責任

根本受害人去外國靜養係ok

感謝襄王巴

下但除左HKFP同佢仲有咩其他英文source可以俾人貼 岩岩睇HKFP佢地個標題反而落得無咁好

一定
而家得黑警知佢咩名
死左都唔知咩事

全家去美領！！！快！！！

仲有被自殺手足既定屬, 有機會要即刻去美領

去美領啦手足

又諗到新野，斷虎口，脷筋、剝曬棚牙、幫佢地捐眼角膜、腎
總之要班賤種生不如死

推

btw 連登吹緊風話唔好俾大眾知受害者係邊個喎
又話出名會好危險/二次傷害乜乜物物

係啦, 最好得POPO知受害者身份, 連登鍵盤撚獨立思考能力世界第一

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

推上國際

根本唔明點解要冷處理
不嬲愈出名愈安全
唔公開細節我明既
但唔代表可以比件事掉淡

快D去美領好D喎

冷處理
低調處理

女市民被輪姦 醫管局壓聲
遲下換羅范啊哥做醫管局主席，打壓得仲勁，分分鐘屈翻話係女仔主提供性服務
(that's why之前羅范鳩up啲咩抗爭天使，其實係想鋪路去spin走性指控)

幫手inbox gphone

quote apple/standnews source咪得 標題自己打，內文鬼佬識google translate啦

係，幫手呼籲下gphone,眾志等人

幫手inbox埋gphone

低調處理咪就係想食選舉人血饅頭
根本班人9月頭已經知

但因為故意壓case令受害人於927遭輪姦

我地主動叫gphone,議員做野去聯絡佢會比較好

叫議員,gphone主動聯絡接觸佢

佢地會知係邊個？如果知當然就好，最緊要保護到佢其實唔止佢，所有受害者都係。記唔記得#metoo呀，雖然左膠左啲，但叫做有一班人一齊。

依個要 但到低有無人知道 露面搞大佢=安全

嗯嗯會幫手

下邊嗰班仲要自high話保護同專重緊病人私隱比人用黎維穩

而班黑警見同事姦到女仔大肚,性病,精神病都有香港dr幫手封鎖消息就更熱衷去做

我估9月後女市民遭強姦唔係得十單8單
同埋mon post藍絲唔好得意, 班惡魔姦人前唔會理你個女個孫政治立場

議員聯絡醫護，我諗佢地肯做就點都會攞到資料？
或者亦可以推到負責當事人ge醫護/律師見到

係唔需要露面, 係叫gphone ,議員deal好條件直接送過去
唔好叫女仔對鏡頭

都要當事人肯先拎得

係 真心好嬲

Agger

幫手講比gphone知！！！！！！

我無facebook acc,大家幫手叫

馬上叫飯民幫手攪庇護送走所有受害人先
飯民再唔出手立即反目

繼續推

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

gphone又好議員又好
佢需要一個有牙力嘅人幫佢代言（如果佢決定唔出面）

P

oh

但唔知身份好難保護
有冇中間人

講得已確認有受害人xxx
叫議員出信'請xxx家長致電xx搵xxx議員,有要事',由護士姐姐轉交

如果連搵中間人駁線都唔曉不如唔好選舉算

係！！！！幫手推比gphone!!!!!

再唔幫我全家唔撚投票

d仆街都無人性, 班女仔就自殺仲講咩家醜不出外傅,獨立關稅區

公民黨班友....

再推！！

一起比壓力班撚樣
班人唔幫班幼女走出鬼港
我寧願成個香港唔撚要攬炒

呢d事唔止一單，搞到d女抑鬱自殺，班警甴仲可以係出面為非作歹香港就黎玩撚完

一定搵議員社工
可以搵毛姨姨，陳淑莊

一定要幫佢

Agger!

已經寫好風向Post鞭鳩Ha secret
但是今日唔啱時間
佢老未點名我做鬼啊
Eva Chu條藍絲醫護都要收埋一個月
強姦再一次證實收埋半個月

btw 多謝恆巴賞識

有咩辦法可以幫助

出錢打官司！